如果地下有100蚊 咩國家嘅人會執起佢

瑞士
因為瑞士執

6/10

你自己派左膠俾自己 咁我唔額外再俾啦😉😉😉😉

閣下真係未食過大學頹飯
匈牙利汁 西班牙汁 你講得出嘅國家都有可能汁
最勁係隻隻汁個味差唔多

巴打好型

呢個差d 5/10

謝

2/10

你不如話印度啦
咖哩汁啊

非洲汁
荷蘭汁？

樓豬低汁

葡汁唔得架
一定要係瑞士汁